中美一開戰，十年內再冇美國！

只有中華人民共和國美利堅特別行政區！

香港對美國黎講就係用完即棄

十個鐘都比多佢

一個lunch time就冇咗中國

大把人質
就算唔係美國 都唔會返中國啦
只有共產中下層果班先逼迫將家人送返中國

忽必烈滅咗南宋之後
蒙古就成為咗自古而來⋯